點先訓到覺

睇電話開fb ig 連登都係政治野
唔係唔關心 好似每一分鐘都睇緊

唔睇電話就好多野諗
呢到諗下個到諗下無聊野都諗下

扑暈自己

可以試下聽小說...每次合埋隻眼想認真聽，但都聽唔夠一章就瞓死咗

好肚餓

食嘢啦 我都餓餓地

唔想聽

但冇野食嘛

咁去食嘢啦，撈麵啱唔啱啊，又辣又好味

食m記

好啊 你整俾我得唔得

落街買完實仲精神

認同，我呢排都係咁
食完M記就好撚好訓
between個薯格成日炸到好硬

我想即刻訓著

好想食薯格
食飽係好瞓啲

再跑返2個圈

美軍三分中入睡法

嗌返個麥麥送
又有麥樂雞、又有飽、又有薯格

你個名 我都係20歲喎

我都失眠
好努力迫自己訓，仲係眼光光

鐘

屌
見到就知實肥撚死

我乞緊食你呢？

由6月9開始 睡眠質素都極差

一次愉快的睡眠 斷多少髮線

食完再減啦屌

我嚟緊m 子宮放鬆唔到

尤其612後，心情更沉重
我食咗幾晚安眠藥

唔食飽邊有氣力減肥呢

我都係 放假流流長

你放到幾時

連打3次飛機

冇撚有錯
消化都要能量啦

sem break?

係
好似生活得返政治
唯有睇下netflix

做緊功課哭

你一定係大肥撚！

sem break嘛

係啊

點解既 唔係9月開學咩

發覺有啲人真係極on9同自私
少少嘢都介意 垃圾

不要再說了.jpg

上連登係成版熱門政治野 我之前都因為咁有啲太崩緊訓唔到 不過講真撐唔住可以少啲上黎 做下其他野調整下心情

可以試吓將部電話擺喺枕頭，然後一路合埋眼一路聽下啲podcast，好快就瞓得着

我都係大肥婆不用分那麼細

咩事啊

邊度聽？

我都係，仲未訓到

咁chur
原本諗住搵份同自己讀有關既工然後quit依家呢份
然後就真係乞食

我都係，612真係好恐怖，我當日係現場

我都係
臨走係地鐵站都要聞到催淚彈

你返緊pt?

X2!!!

聽野我會訓唔著
依家聽緊雨聲
出面落緊大雨

係 本身intern嚟 轉咗pt
但始終唔係最中意做所以諗住做埋呢個月quit。。

睇書啦 睇書會眼訓

喺床由十二點典到而加都未訓到

不過真係唔好亂食安眠藥
我食嘅份量比醫生指引多，食完第二日成個人閪閪迷迷咁

我都係！我睇埋套戲都未訓得著

都唔知做乜鳩個腦係咁轉

我睇左幾集blackmirror都未訓到

唔好搵佢嘛
前曖味但仲講掛住

唔鐘意就唔好返啦 屈住屈住好辛苦

識野我都有睇

同我一齊訓

咪係 以前都唔係咁。。
最多呆一個鐘就訓著

係咪2個都會錯意
好膠

其實中意既 都幾舒服
但我又懶係野要跳出舒適圈去搵更加想做既工

咁我又無食，我就係驚我會依賴左佢
但而家晚晚45點幾先覺得眼訓，有時早上8點幾先訓著
今晚唔知幾點先訓呢

咁遠

佢講架咋 我真係無掛住
明明係佢早幾日問我有無出金鐘先
一話無掛住就block我 小學雞

第二日仲要早起一定好撚攰同眼訓

咁無聊既
算9數啦咁

佢囉 我就思路清晰到pk嘅

試多啲唔同嘅嘢都係好事
我都想返下工

新一季ep1

咁就block人好無聊

啱啊
但讀緊乞食科嘛
再搵到工先得㗎。。

想打電話過去鬧佢
但覺得咁咪一樣咁小學雞

唔好啦
最多block返佢就算啦

Hi

你讀緊咩科

點算好 唉

我都係前2日上連登睇到好唔開心 瞓唔到添

原來唔止我一個

唔話你知 會自爆
係啲唔洗讀書寫paper既科

深夜三大難題
想訓訓唔著
肚餓但減緊肥
想拍拖但冇女溝
求解答

但我慣左夜晚睇連登
因為個background係黑色

咁神秘 可能我地讀同一科

我唔想拍拖 好攰

香港人其實幾點瞓

點攰法

飛左佢囉 何必勉強自己

上星期係訓幾個鐘醒一醒
明明幾日都出哂去
朝早6點都夜晚先返到去
都係訓得唔好同訓唔到
心情真係影響一切
今日無再瘋狂睇
個人好似無咁資訊爆炸
正返啲 雖然都係訓唔到

唔係掛
你summer讀中英文嗰啲？

哈哈我已經兩晚直到清晨先訓得著
因爲個心形住訓唔到

讀英文

覺得生活好多野要煩要諗
加埋拍拖好似仲煩呢排冇咩心機

我讀哂啦

1 聽下asmr/好似樓上咁聽小說
2 煮嘢食啦 唔食唔心息 最多聽日再減
3 減好肥先煩拍拖啦

我仲有好多未讀

飛唔飛呢單野都唔係好想諗

應該咁講 我係尖撚而家cutting緊
控制飲食慘過比狗屌

點解我地要讀咁多英文

其實有女溝我 但我對佢冇興趣 可能因為佢太鍾意我所以我一啲都唔鍾意佢

點解啊 你太靚仔？

我點知 自問唔靚仔

係咪條女柒啊

送上門嘅唔要？

仲要我英文唔係好勁

佢ok靚 但係性格唔係我鍾意果type

點呀你又大隻又有女cow又唔受

好仆街嘅我諗過同佢做sp

你又知人地係唔係處？

咁點解唔做？

就係唔知 冇理由搵個處做sp咁笨柒架

你有冇試過有sp?

就係未

唔係笨7 係仆街

我住你樓下

可能你係我個frd嚟

又笨柒又仆街

樓主有無試過？

我樓下係幾多樓

冇喎
拍拖都夠啦 多個sp做乜鳩
多樣野諗又訓唔著啦

約埋一齊自爆ok?

可能佢都想同你做sp呢

點約
俾我估下先
你係咪住九龍？

咁我唔介意起碼有閪屌下先
好耐冇屌過閪

唔訓一日
之後果日就訓到

唔洗估
我一定唔係你個fd

其實閪同飛機杯有咩分別

有無人傾下計
近兩個禮拜都唔係好訓到覺

講吓笑
咁易咩

現實中我冇朋友

你點啊

點解啊

屌閪要滿足條女 飛機杯唔洗

你自己一個去金鐘？

係

入面個結構係點

尋晚6點幾好攰訓左一個鐘
依一排都係訓覺前訓過覺就訓唔著

好大壓力咩？

無乜既 依一輪都係猛咁碌政治野

oh
好勇敢 俾著我自己一個可能撐唔到去四五點就走咗

明知都係嗰啲嘢都照碌

冇乜特別研究 但整體係幾正

真 聽日仲要返新工
係政總附近 但都過唔到去幫手

俾著我實訓唔著

咁都還可以嘅
好過有其他壓力

咁你有冇同朋友去

有啊

同女朋友近排時間都唔太協調

佢放工你返工咁？

我都係
佢忙我得閒 佢得閒我忙

你之後會唔會再去

理智話我聽要訓 個人都好攰但訓唔到

會 不過唔係聽日了

越知道聽日要早起就越訓唔著
我都試過

佢早我兩個禮拜返intern 但我又成日訓唔著
一訓已經朝早五六點 好多時候搵唔到佢lunch

小心啲啊之後都
不過啲警犬應該唔敢再亂嚟

頭又痛痛地 開始又有d餓

咁就過咗個六月 唉

你試下食下啲supplement 睇下可唔可以好瞓啲 你至少有得見 都算係咁

真呀 大家保重
612發夢去左煲底 班狗顛起上黎真係咩都做得出

係好撚快
2019過咗一半完全唔知自己做咗咩

講起佢地啲行為真係好撚嬲

時間又好唔balance
只能夠一係陪屋企人食晚飯一係陪佢食
變左兩頭都唔到岸

諗住認真計劃下
然後我去左遊行同發夢食催淚

諗起黎緊兩個月個個禮拜一至五返工就想喊

咪一三五陪女二四六陪屋企
星期日自己放鬆下

冇野做仲想死
點解生活唔可以平衡下

返工真係慘過返學好多
但我都唔想返學啊啊啊啊

未食過都唔知催淚咁撚誇張
差啲覺得自己會窒息死

我有認真計劃過
但減肥計劃唔到

有時又得閒得滯

嗰下個腦淨係諗緊我係邊到我係邊個

返學可以9 fing

我停止埋思考 只係唔想死

一半半啦 好多assignment做

算把啦 好撚餓

真係唔去食嘢？

變左惡夢了

其實最想係返中學果時
無憂無慮最正

唔想落床

係
中學真係好開心 我仲要係唔讀書嗰種

餵埋俾你啦

我得中六叫有比過心機讀書
前五年真係全職9 fing

好啊 我訓上格床

唉好想打麻雀

點解

我都係喎唔見你嘅

講起打牌
本身約左中同612打通宵牌 點知就展開左成場抗爭運動
到我聽日返工都仲未打到又唔知黎緊會有咩事發生

我咪喺到囉 可能太黑見唔到

係！！然後大家都冇咩心機打 約唔到

你E起排牙可能會見到你

咁你去咗邊

個腦仲高速轉動緊 完全訓唔着
天都就光

生咗粒痱滋 e唔到

屌 我想訓覺

咁樣落去到9點返工就會開始眼訓
點撚算

無睡意

射波！

第一日就射咁串

試下將注意力集中喺腹部偏下位置

咁你之後咪要走

話俾佢知你先係佢老細

子宮？

快撚啲訓

吓 仲有個幾月就8月。。

應該係丹田位置

係啊 所以好快會返 但之後又要返去讀書

唔知 因為子宮抽筋緊

眼訓啦我，bye